係咪Do姐個整容醫生又打針打死人？

2003年，李宏邦為71歲、體重110磅的女鋼琴教師林敬芳做腹部抽脂手術，林在接受麻醉藥注射後昏迷，其後當場死亡。

好心咪害人啦 ，衣家都86歲仲做埋呢啲陰質嘢

真係要去do 姐個ig 度關心下佢(不過佢好似之前否認幫襯過)

大佬do姐都老啦
整左想keep唔出奇

唔知係咪個個老女人明星都有整過

有d老得自然，有d唔認老左整右整